買左個新fan hub但較唔到fan speed

買左
SilverStone CPF04 fan hub
因為motherboard得2個fan 位, aio已經插左CPU Fan, 所以CPF04就插左落SYS Fan 度
明明已經裝左dragon centre, 但係D風扇無論點set都係最大....
有冇巴打教路係咪d 風扇有特別插法 定要係BIOS set 野?

Spec 如下:

Noctua NF-A12x25 2隻
asus tuf 3080

及以下

貨品名 價格 數量 合計
MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX $899 1 $899
Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black $750 1 $750
[砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $1,099 $920 (-17%) 1 $920
Cooler Master NR200P Tempered glass or Vented Panel SFF Small Form Factor Mini-ITX - Black $730 1 $730
Noctua NF-A12x15 PWM Quiet Slim 120mm Premium Quality Fan $145 2 $290
$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。 $80 1 $80
AMD Ryzen™ 7 3700X $2,599 $2,470 (-5%) 1 $2,470
Corsair SF Series™ SF750 — 750W 80 PLUS® Platinum SFX $1,259 $1,219 (-4%) 1 $1,219
NZXT Kraken X53 240mm CPU Liquid Cooler $999 1 $999

有冇睇過個分線器會唔會有個插係特別d
我之前都試過用條1開4既分線 分出黎3條得3針 1條4針
我咁岩無留意 插哂落3針 無插4針果條 結果直頭唔轉 要插有條點都插4針先得

我個hub插cpu fan
再係bios set speed fan條curve

中左伏 點解1分2都有3針同4針

琴晚搞搞下bios 要轉pwm mode, 我頂

A12x25有送Y splitter cable架喎
你先裝得兩隻
洗乜用到fan hub咁煩

睇下註1嗰度有無關係？

就係佢個split 係一個3pin 一個4 pin, 同埋本身有nzxt 風扇放機箱頂x2 , slim 貓扇x2放底, 加埋都6隻。 後面仲可以加多隻90mm

琴晚唔插detect speed個位, 部機就detect 唔到轉速， 會唔會影響風速， 我最後改bios 見ok 就冇再試